有落選建制區議員係屋企樓下派口罩

班廢老好開心咁排仲讚佢
當中亦有唔少後生仔

泛民可唔可以反應快少少
而家係好好時機去拉立會票

邊區 元朗區全部已經做緊嘢

Push

邊區？

油塘東 沸騰琴日做show 派獨立口罩

Pushhhhhhhhh

唔係咁易搵到口罩

睇facebook唔少區都有撥款做緊野喇！

油塘 狗狗集中營緊係多人讚啦

咁要繼續落選喇

搶晒佢
等廢老冇得攞

係咪武漢生產嘅口罩

見到就攞多幾個